美國隊長呢個角色係咪左膠完美既敵人？

男性 白人 健全 強化人 領袖

Tony Stark先係喎

Batman

仲有靚仔

完全係白人用黎打飛機既投射

所以變左黑人同女人

正正經經出個非洲隊長酋長咪無事 仲咩要汁人個盾

佢點左膠
佢支持私了Bucky 喎

有錢

咩叫敵人

咁藍屍唔係敵人？

咪有黑豹

係美國隊長呢個角色係咪左膠完美既敵人

其實今屆美國大選算唔算係左右翼陣營鬥得最勁既一屆? 左右既極端內鬥會唔會拖垮將來美國發展? 美國政圈有冇中間派協調左派(民主黨)同右派(共和黨)架?